澳門有咩雞叫

好想食正宗葡國雞飯有咩好介紹

廣東人做雞有一手．jpg